====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je souhaite donc que les règles de construction et d ' urbanisme laissent plus de latitude quant au choix des moyens à retenir pour atteindre les objectifs : on a été à la limite supérieure des contraintes , cela va finir par étouffer toute possibilité de création et d ' innovation .
Tokens having emotion: [ souhaite ]
Lemmas having emotion: [ souhaiter ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ souhaite ]
Lemmas having emotion: [ souhaiter ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

